打嗝打左3日都未停到

有冇人可以打救下我
有冇方法可以停到打嗝
而家條食道有d火燒感覺
試過係咁閉氣都唔Work

個胃又脹脹地咁

斬掉重練

睇醫生啦 打唔停肯定身體有事

有咩心願未了

RAP

其實細個已經係咁 近排做過開腦手術 做完之後打嗝好似嚴重左

睇恐怖片嚇下自己

曲神

訓覺都打？

唔驚恐怖片
想用呢招都唔得

我同條女一齊訓佢話見到我訓咗都會打嗝

去急症

無事嘅，記得有人記錄打咗60幾年
到死個刻就無打

打幾Q先啦

利申過來人

我細個試過一次都係咁
可能係橫膈膜抽筋達致
入左急症打肌肉鬆弛劑後無事
我懷疑食粒會眼瞓既傷風丸都得

去睇醫生啦

打嗝個學名就係橫膈膜抽筋

屌個醫生鳩答我

1000下必死

D女人好閪古惑架

有個阿伯連續打左68年最後真係死左

有咩見地

試下用手指塞入兩隻耳仔hold住2分鐘

真係好咗啲喎，咩原理

深呼吸忍住1x秒 之後就冇事
我細個無啦啦發現呢個方法
你試下

唔記得喇，睇漫畫學嘅

樓主一路好走

試過好多次我可能唔夠堅持唔係好掂

一日香港未獨立我都唔走

深呼吸
閉氣
個肚要谷住嘅感覺
hold到無氣為止

唔得就再嚟

Feel到個胃就係頂住頂住咁

之前試過成個星期都打隔，上網睇深呼吸飲水個d全部冇用，最後唔理等冇事

搵個類似老麥外賣嘅紙袋，套住個口，先用口出力咁呼晒d空氣落紙袋，然後吸返。

你要吸超大啖氣，再完全呼曬出黎
之後忍你feel到再唔吸氣好似就黎會死先吸
萬試萬靈

好撚柒喺街打嗝成日比人望住晒
屌你估打嗝我想架
好想佢快啲停，自己又唔舒服

印象中有套野講過
有條友又係咁打c 益
越打越密
最後打到死左

係咪中降頭

RIP 下世小心啲

次次都係飲水搞掂...一口氣飲一大杯水最後嗝啖氣出嚟
但樓主你似真係有啲問題
睇醫生啦

雖然我係唔理，但係你想快d去就試下睇醫生，上網d建議其實係比d冇咁嚴重嘅人去試係有用，你應該係嚴重所以冇咩用

睇醫生啦，打3日都唔停有啲奇怪

打飛機越打越密最後打到死咗就聽過

可樂一分鐘搞掂，支裝版更好

可能D方法比我試到有用都變到冇用了

玻璃樽最好飲
其他都係垃圾

飲可樂可以治標

到時飲撚到糖尿

講漏左玻璃樽版